[
{"link": "http://sped.rfb.gov.br//item/show/4141", "titulo": "Disponibilizada Minuta dos Leiautes da EFD-Reinf vers\u00e3o 2.1 e seus anexos ", "data": "(28/08/2019)"},
{"link": "http://sped.rfb.gov.br//item/show/4141", "titulo": "Disponibilizada Minuta dos Leiautes da EFD-Reinf vers\u00e3o 2.1 e seus anexos ", "data": "(28/08/2019)"},
{"link": "http://sped.rfb.gov.br//item/show/4122", "titulo": "RETIRADA DA MINUTA DOS LEIAUTES DA EFD-REINF 3.0", "data": "(09/08/2019)"},
{"link": "http://sped.rfb.gov.br//item/show/4119", "titulo": "Divulgada Nota Conjunta SEPRT/RFB/SED n\u00ba 1/2019, de 8 de agosto de 2019", "data": "(08/08/2019)"},
{"link": "http://sped.rfb.gov.br//item/show/4110", "titulo": "Publica\u00e7\u00e3o da vers\u00e3o 5.1.7 do programa da Escritura\u00e7\u00e3o Cont\u00e1bil Fiscal (ECF)", "data": "(31/07/2019)"}
]